成日J 痕，原來係d 毛養左竇蟻

屌 我想要圖

冇圖 你話你養自己老母都得啦

冇圖 你話你食緊老母啲胳肋底毛都得啦